<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			La parte in alto a sinistra dello schermo mostra il tuo saldo in Radiocoins e nella valuta nazionale selezionata.
			Toccare per visualizzare la lista delle valute nazionali, e toccare una valuta per sceglierla come predefinita.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Il codice QR sulla destra contiene il vostro indirizzo radiocoin e può essere utilizzato per la scansione da parte di un altro soggetto.
			Toccare il codice QR per ingrandirlo.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			La parte inferiore dello schermo è occupata dalla lista delle transazioni, inizialmente è vuota.
			Le operazioni in sospeso sono visualizzate in grigio finché non vengono confermate.
			Toccare un elemento della lista per aggiungere l\'indirizzo del mittente o del destinatario nella rubrica degli indirizzi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			È possibile inviare o ricevere Radiocoins toccando i pulsanti nella barra delle azioni.
			Ulteriori opzioni sono disponibili nel menu delle opzioni.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Utilizzando questa finestra puoi richiedere dei Radiocoin ad un\'altra persona
			(che dovrebbe aver già installato Radiocoin Wallet).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Come prima cosa puoi inserire il numero di Radiocoin da richiedere.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Poi puoi generare dei codici QR da far acquisire all\'altra persona.
			Oppure puoi inviare la richiesta con il tasto \"condividi\" nella barra azioni.
			La persona che riceve la richiesta dovrà cliccare l\'URL Radiocoin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			In ogni modo alla persona ricevente verrà presentata un modulo precompilato per inviare i Radiocoin.
			Per confermare l\'invio dovrà solo accettare la transazione.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Hai iniziato il processo per inviare Radiocoins.
			Sei giunto qui a partire dalla schermata principale o cliccando su di un URL Radiocoin dal tuo browser.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Come prima cosa è necessario inserire l\'indirizzo Radiocoin a cui inviare.
			L\'indirizzo si autocompleterà in base al contenuto della tua rubrica.
			Puoi anche acquisire un codice QR che contiene indirizzi Radiocoin o richieste Radiocoin premendo il tasto QR sulla barra azioni.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ti è poi possibile visualizzare quanti Radiocoin puoi spendere.
			Eventuali differenze con il saldo visualizzato sulla schermata principale fanno parte di transazioni
			non ancora confermate il cui importo non può quindi essere ancora utilizzato.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Puoi infine inserire il numero di Radiocoin da inviare.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Puoi inserire una transazione anche senza collegamento ad Internet, verrà inviata alla prossima esecuzione di Radiocoin Wallet.
			Se vuoi che la transazione venga processata il prima possibile assicurati di avere un buon collegamento ad Internet.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nota:
			I pagamenti non possono essere annullate!
			Controlla sempre la correttezza degli indirizzi di destinazione.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Alcune informazioni riguardo la sicurezza relativa ai vostri Radiocoins:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			I Radiocoins di Radiocoin Wallet vengono memorizzati sul dispositivo.
			&lt;b&gt;Se perdi il dispositivo, perdi i tuoi Radiocoin.&lt;/b&gt;
			Esattamente come denaro nel tuo vero portafoglio.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Prima di disinstallare Radiocoin Wallet&lt;/b&gt; (o cancellare i dati dell\'applicazione o del dispositivo), &lt;b&gt;trasferisci i tuoi Radiocoins ad un altro portafoglio&lt;/b&gt;.
			Eventuali Radiocoin non trasferiti saranno persi per sempre.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;I pagamenti non possono essere annullati&lt;/b&gt;.
			Se invi i tuoi Radiocoin ad indirizzi errati non c\'è modo di riaverli indietro
			a meno che tu non conosca il ricevente e che sia disponibile a restituirli.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Proteggi il tuo dispositivo Android!&lt;/b&gt;
			Installa solo applicazioni di cui ti fidi completamente.
			Applicazioni malevole potrebbero provare a rubare il tuo portafoglio.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tieni basso il rischio!
			&lt;b&gt;Usa Radiocoin Wallet solo con piccoli importi&lt;/b&gt; sufficienti per l\'uso quotidiano.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
