<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Horní levá strana obrazovky ukazuje dostupné prostředky v Radiocoinech a v jedné vybrané národní měně.
			Dotykem přejdete k seznamu národních měn, a ťuknutím na vybranou měnu ji zvolíte jako svou výchozí.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			QR kód vpravo obsahuje vaši radiocoinovou adresu a může být naskenována plátcem.
			Dotykem na QR kód se zobrazí jeho zvětšená verze.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Spodní část obrazovky zobrazuje seznam vašich transakcí, který je před prvním použitím prázdný.
			Čekající transakce jsou až do jejich potvrzení v síti zašedlé.
			Dotykem na záznam přidáte odesilatele nebo příjemce do svého adresáře.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Odesílat nebo přijímat platby můžete dotykem na tlačítka ve spodním panelu.
			Další možnosti jsou dostupné v menu nastavení.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Pomocí tohoto dialogu můžete vyžádat Radiocoiny od někoho jiného (kdo by měl již také mít aplikaci Radiocoin Wallet).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nejprve zadejte množství Radiocoinů, které požadujete.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Potom můžete protistraně nabídnout vygenerovaný QR kód k oskenování,
			nebo můžete požadavek zaslat pomocí tlačítka sdílet v rychlé nabídce.
			Druhá strana potom klikne na Radiocoin URL.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			V obou případech odesílatel uvidí dialog na zaslání Radiocoinů s předvyplněnými údaji.
			 Pokud souhlasí, potvrdí zadané informace a dojde k transakci.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Právě jste zahájili proces odeslání Radiocoinů.
			Sem jste se dostali buď přes hlavní obrazovku t0to aplikace, nebo pomocí klepnutí na speciální adresu v prohlížeči.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nejprve zadejte adresu, na kterou chcete provést platbu.
			Adresa se bude automaticky doplňovat podle údajů dostupných ve vašem adresáři.
			Můžete také naskenovat QR kód s adresou nebo požadavkem na zaplacení, stisknutím tlačítka s ikonou QR kódu.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			V dalším kroku uvidíte, kolik Radiocoinů můžete momentálně utratit.
			Jakýkoliv rozdíl vůči zůstatku zobrazenému na hlavní obrazovce je stále nepotvrzen a tudíž nemůže být utracen.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nakonec zadejte částku, kterou chcete zaplatit.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Transakce můžete provádět, i když jste právě offline.
			Budou provedeny při dalším spuštění aplikace Radiocoin Wallet.
			Pokud chcete transakci provést co nejrychleji, ujistěte se, že máte dobré připojení (například pomocí bezdrátové sítě wifi).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Poznámka:
			Převody nelze vzít zpět!
			Vždy pečlivě zkontrolujte adresu příjemce.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Několik slov k bezpečnosti:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Přístup k Radiocoinům je uložen v tomto zařízení.
			&lt;b&gt;Pokud o zařízení přijdete, ztratíte i své Radiocoiny.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Je proto velmi důležité pravidelně &lt;b&gt;zálohovat svou peněženu&lt;/b&gt;!
			Pro zálohování používejte raději zabudovanou funkci této aplikace, než jiná zálohovací řešení třetích stran.
			Poté udržujte svou zálohu na bezpečném místě a pamatujte si heslo.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Před odinstalací aplikace Radiocoin Wallet&lt;/b&gt; (nebo výmazem dat aplikace/přístroje), &lt;b&gt;si přepošlete zůstatek do jiné peněženky&lt;/b&gt;.
			Jakékoliv zbylé neodeslané Bitcony budou ztraceny.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Provedené platby jsou nezvratné&lt;/b&gt;.
			Pokud pošlete Radiocoiny na špatnou adresu, možnost jejich získání zpět téměř neexistuje.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Udržujte svůj mobilní přístroj v bezpečí!&lt;/b&gt;
			Nepřivlastňujte si práva root svého přístoje.
			Instalujte pouze aplikace, kterým plně důvěřujete.
			Škodlivé aplikace se mohou pokoušet o ukradení Radiocoinů z peněženky.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Neriskujte zbytečně!
			&lt;b&gt;Noste u sebe pouze menší částky&lt;/b&gt; pro každodenní použití.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_technical_notes">

        &lt;p&gt;
            &lt;b&gt;Technické poznámky:&lt;/b&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Jako SPV/lehká peněženka sleduje radiocoinová peněženka řetězec s největším důkazem práce (někdy také nazývaný „nejdelší řetězec“, „vítězný řetězec“ nebo „radiocoinový blockchain“).
            Dostanete pouze příchozí platby a budete moci platit v tomto řetězci.
            Nelze poskytnout žádné záruky ohledně radiocoinů na menšinových řetězcích, tj. Na řetězcích s menším důkazem práce.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            V minulosti se menšinové řetězce vždy rychle staly nepodstatnými.
            Pokud si přesto přejete sledovat menšinový řetězec, doporučujeme vám použít funkci „důvěryhodného partnera“ k výhradnímu připojení k implementaci radiocoind, která vynutí váš požadovaný řetězec.
            Pokud není důvěryhodná síť mezi vaší peněženkou a důvěryhodným partnerem, ověřte toto připojení pomocí VPN.
        &lt;/p&gt;
    
    </string>
</resources>
