<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Mae rhan dde uchaf y sgrin yn dangos dy falans mewn Radiocoin ac arian un wlad a ddewisir.
			Tapia i fynd i\'r rhestr o arian gwledydd a thapia ar un ohonynt i\'w osod fel y rhagosodiad.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Mae\'r cod QR yn y dde uchaf yn cynnwys dy gyfeiriad Radiocoin cyfredol a gellir ei ddefnyddio i\'w sganio gan dalwr.
			Tapia ar y cod QR i gael fersiwn mwy ohono.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Mae dy restr trafodion ar draws gaelod y sgrin.
			Mae\'n wag i ddechrau a bydd yn llenwi wrth i ti dderbyn ac anfon taliadau.
			Caiff taliadau a dderbyniwyd eu nodi mewn gwyrdd a thaliadau a anfonwyd mewn coch.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Gellir anfon neu wneud cais am Fitcoin trwy tapio\'r botymau yn y bar gweithredoedd.
			Mae rhagor o opsiynau ar gael yn y dewislen opsiynau.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Gan ddefnyddio\'r deialog hwn, gellir wneud cais am Fitcoin gan dalwr.
			Rhaid bod y talwr eisoes hefyd wedi gosod waled Radiocoin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Yn gyntaf, gellir rhoi swm o Fitcoin i wneud cais amdano.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Yna, rwyt naill ai\'n cael y talwr i sganio\'r cod QR a gynhyrchwyd.
			Neu, gellir anfon dy gais at berson gan ddefnyddio\'r botwm rhannu yn y bar gweithredoedd.
			Os yw\'r ddwy ddyfais gydag NFC wedi\'i alluogi, gellir hefyd eu tapio at eu gilydd.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Pa bynnag ffordd, caiff y talwr weld deialog i anfon Radiocoin gyda\'r holl meysydd ffurflen wedi\'u cwblhau.
			Os yw\'r talwr yn cytuno, caiff wneud y taliad yn hawdd.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Rwyt wedi dechrau\'r broses o anfon Radiocoin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Yn gyntaf, rho\'r cyfeiriad Radiocoin i\'w dalu iddo.
			Bydd y cyfeiriad yn awto-gwblhau o gofnodion eisoes yn dy lyfr cyfeiriadau.
			Gellir hefyd sganio cod QR a gyflwynwyd gan y talai gan bwyso\'r botwm camera.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nesaf, symda i\'r swm i\'w dalu.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Yn olaf, rhaid rhoi\'r PIN gwariant os oes un eisoes wedi\'i osod.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Gellir roi gorchymun taliad heb fod ar-lein.
			Caiff ei anfon y tro nesaf bydd Waled Radiocoin yn ail-ddechrau.
			Os wyt eisiau i daliad cael ei brosesu mor gyflym â phosib, gwiria fod gennyt gysylltiad da (e.e. WLAN).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Noder:
			Ni ellir dad-wneud taliadau!
			Gwiria\'r cyfeiriadau derbyn yn ofalus.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Nodiadau diogelwch pwysig:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Mae Radiocoin yn cael eu cadw ar y ddyfais.
			&lt;b&gt;Os wyt ti\'n ei golli, mi fyddi\'n colli dy Fitcoin.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Golygir hyn bod angen &lt;b&gt;cadw copi wrth gefn o dy waled&lt;/b&gt;!
			Defnyddia\'r cyfleuster o fewn yr ap i wneud hyn, yn hytrach nag ap trydydd parti.
			Cadwa dy gopi wrth gefn yn ddiogel a chofia dy gyfrinair.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Cyn dadosod&lt;/b&gt; (neu glirio data apiau/ailosod dy ddyfais), &lt;b&gt;trosglwydda dy Fitcoin i waled arall&lt;/b&gt;.
			Caiff Radiocoin sy\'n weddill eu colli.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Ni ellir dad-wneud taliadau&lt;/b&gt;.
			Os wyt yn anfon dy Fitcoin i\'r gwagle, does bron dim modd o\'u cael nhw nôl.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Cadwa dy ddyfais yn ddiogel!&lt;/b&gt;
			Paid â gwreiddio dy ddyfais.
			Paid â gosod apiau nad wyt yn ymddiried ynddynt.
			Gall apiau maleisus fod yn ceisio dwyn dy waled.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Cadwa\'r risg yn isel!
			&lt;b&gt;Cadwa dim ond swm ymarferol&lt;/b&gt; ar gyfer defnydd diwrnod.
		&lt;/p&gt;
	
    </string>
<string name="help_technical_notes">

        &lt;p&gt;
            &lt;b&gt;Nodiadau technegol:&lt;/b&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Fel waled ysgafn/SPV, dilyna Radiocoin Wallet y gadwyn prawf-o-waith mwyaf (a elwir hefyd weithiau y \"gadwyn hiraf\", y \"gadwyn enillgar\", neu\'r \"gadwyn bloc Radiocoin\").
            Byddi ond yn derbyn taliadau a medru gwneud taliadau ar y gadwyn honno.
            Ni ellir gwarantu Radiocoin ar gadwyni lleiafrifol, hynny yw gyda phrawf-o-waith llai.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Yn y gorffennol, mae cadwyni lleiafrifol wedi dod yn amherthnasol yn gyflym iawn.
            Os wyt yn dymuno dilyn cadwyn lleiafrifol beth bynnag, fe\'th gynghorir i ddefnyddio\'r nodwedd \"cyfoed dibynadwy\" i gysylltu yn unig gyda gweithrediad radiocoin sy\'n gorfodi\'r gadwyn yn ôl dy ddymuniad.
            Os nad oes modd ymddiried yn y rhwydwaith yn cysylltu dy waled â\'r cyfoed dibynadwy, defnyddia VPN i ddilysu\'r cysylltiad.
        &lt;/p&gt;
    
    </string>
</resources>
