<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Ekranın sol üst köşesinde, dengenizi Radiocoins ve bir seçilen ulusal para birimi cinsinden görüntüler.
			Ulusal para birimleri listesine gitmek için hafifçe vurun ve varsayılan olarak seçmek için para birimlerinden birine hafifçe dokunun.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Sağ üstteki QR kodu, geçerli bit arkadaşınızın adresini içerir ve bir ödeme yapan kişi tarafından tarama yapmak için kullanılabilir.
			Daha büyük bir sürümünü elde etmek için QR koduna dokunun.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ekranın alt kısmı işlemler listenizde yer almaktadır.
			Başında boş olan ve ödemeleri alırken ve gönderirken dolduracak.
			Alınan ödemeler yeşil olarak işaretlenecek ve ödemeler kırmızı renkte gösterilecek.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Eylem çubuğundaki düğmelere dokunarak madeni paralar gönderebilir veya isteyebilirsiniz.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Bu diyaloğu kullanarak başka bir kişiden Radiocoin talep edebilirsiniz (bu kişinin Radiocoin Wallet uygulamasını cihazında kurmuş olması gerekir).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			İlk olarak talep edilen Radiocoin miktarını girebilirsiniz.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ardından ya diğer kişi tarafından taranacak bir QR code oluşturmanız,
			ya da uzaktaki bir kişiye etkinlik çubuğunda paylaş düğmesiyle talebinizi göndermeniz gerekir.
			Bu kişinin Radiocoin bağlantısını tıklaması gerekecektir.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Her durumda diğer kişiye Radiocoin göndermesi için tüm seçenekleri doldurulmuş bir diyalog gösterilecektir.
			Kabul ederse tüm yapması gereken muameleyi yollamaktır.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Radiocoin gönderme prosedürünü başlattınız.
			Buraya ya ana ekrandan ya da mobil ağ tarayıcınızda bir Radiocoin bağlantısına tıklayarak geldiniz.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			İlk olarak ödeme yapacağınız Radiocoin adresini girmelisiniz.
			Adres defterinizde bilinen adreslere dayanılarak adres otomatik olarak tamamlanacaktır.
			Ayrıca etkinlik çubuğunda QR düğmesine dokunarak Radiocoin adresi ya da talebi içeren QR kodlarını tarayabilirsiniz.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Bunun ardından o anda ne kadar Radiocoin harcayabileceğinizi görüntüleyebilirsiniz.
			Varsa ana ekrandaki bakiye ile farklılıklar henüz teyit edilmemiştir ve dolayısıyla henüz harcanamaz.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Son olarak ödenecek miktarı ve sunduğunuz ücreti girmeniz gerekir.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Çevrimdışı olduğunuz sırada bir muamele girebilirsiniz.
			Radiocoin Wallet uygulamasının sonraki açılışında gönderilir.
			Bir muamelenin mümkün olduğu kadar çabuk işlenmesini istiyorsanız bağlantınızın iyi olduğundan (mesela WLAN ile).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Not:
			Muameleler geri alınamaz!
			Alıcı adresini daima kontrol ediniz.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Radiocoinlerinizin güvenliği hakkında önemli noktalar:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Radiocoin cüzdanınızdaki Radiocoinler cihazınızda saklanır.
			&lt;b&gt;Cihazınızı kaybederseniz Radiocoinlerinizi de kaybedersiniz.&lt;/b&gt;
			Tıpkı fiziki cüzdanınızdaki para gibi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Radiocoin Wallet&lt;/b&gt; uygulamasını kaldırmadan önce (ya da uygulama verilerini/cihazınızı sıfırlamadan önce) &lt;b&gt;tüm Radiocoinlerinizi başka bir cüzdana aktarınız&lt;/b&gt;.
			Kalan tüm Radiocoinler kaybolacaktır.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Muameleler geri alınamaz&lt;/b&gt;.
			Radiocoinlerinizi yanlış bir adrese yollarsanız, bunları geri almak için alıcıyı tanımanız ve onun geri yollamayı kabul etmeniz dışında hiçbir yol yoktur.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Android cihazınızı güvenli kullanın!&lt;/b&gt;
			Sadece tamamen güvendiğiniz uygulamaları indiriniz.
			Kötücül uygulamalar cüzdanınızı çalmaya çalışabilir.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Riski sınırlayın!
			&lt;b&gt;Radiocoin Wallet uygulamasını sadece küçük tutarlar için kullanınız&lt;/b&gt;.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_technical_notes">

        &lt;p&gt;
            &lt;b&gt;Teknik notlar:&lt;/b&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Bir SPV/hafif cüzdan olarak Radiocoin Wallet As en çok ispatlanmış zinciri takip eder (ki buna bazen \"en uzun zincir\", \"kazanan zincir\" veya \"Radiocoin blok zinciri\" de denir).
            Sadece gelen ödemeleri alacak ve o zincirde ödeme yapabileceksiniz.
            Azınlık zincirlerindeki yani daha az ispatlanmış zincirlerdeki Radiocoinler için hiçbir garanti verilemez.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Geçmişte azınlık anahtarları daima çok hızlı bir şekilde anlamsız bir hale gelmişlerdir.
            Eğer her şeye rağmen bir azınlık zincirini takip etmek istiyorsanız, sadece istediğiniz zinciri zorlayacak bir radiocoind uygulamasına bağlanmak için \"güvenli eş\" işlevini kullanmanız tavsiye edilir.
            Şayet cüzdanınız ve güvenli eş arasındaki şebeke güvenilir değilse, bu bağlantıyı doğrulamak için bir VPN (sanal özel ağ) kullanın.
        &lt;/p&gt;
    
    </string>
</resources>
