<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			La supra maldekstra parto de la ekrano montras vian elektitan Radcmonadreson, ke aliaj homoj bezonas scii por sendi al vi Radcmonojn.
			Frapetu por ŝanĝi la adreson.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			La QR kodo dekstre enhavas vian radcmonadreson kaj povas esti uzata por skanado de alia partio.
			Frapetu sur la QR kodo por obteni pli grandan version.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			En la mezo de la ekrano, via saldo estas montrata.
			La valoro de via monujo ankaŭ montras en elektita loka valuto.
			Frapetu sur saldo por montri liston de tutaj lokaj valutoj, kaj frapetu sur unu de la valutoj por elekti ĝin kiel defaŭlto.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			La malsupro de la ekrano estas kovrita per via transakcia listo, kiu estas malplena je la komenco.
			Atendantaj transakcioj grizas ĝis ili estas konfirmitaj.
			Frapetu sur enskribigo por aldoni la sendintan aŭ ricevintan adreson al la adreslibro.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Vi povas sendi aŭ peti monojn per frapetadi la butonojn en la agejo.
			Pli da opcioj estas disponeblaj en la opcioj menuo.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Uzante ĉi tiun dialogon, vi povas peti monon de alia persono (kiu devus jam esti instalita RadcmonMonujo).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Unue, vi povas eniri kvanton de Radcmonj por peti.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tiam, vi devas havi la generitan QR-kodon skanitan de la alia persono. 
			Aŭ, vi povas sendi vian peton al fora persono kun la "kunhavigi" butonon en la agujo.
			La alia persono devos klaki la Radcmonon URLon.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ĉiaokaze, la alia persono estos prezentita dialogo por sendi monon kun ĉiuj kampoj jam plenigis.
			Se ŝi akceptas, ĉiuj ŝi bezonas fari estas sendi la pagon.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Vi komencis la procezon de sendado de mono.
			Vi venis ĉi tien tra la ĉefa ekrano aŭ klakante sur Radcmona URL en via poŝtelefonretumilo.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Unue, vi enigi la Radcmonadreson por pagi al.
			La adreso aŭtomate kompletigos el konataj enigoj en via adreslibro.
			Vi povas ankaŭ skani QR-kodojn kun Radcmonadresoj aŭ Radcmonaj petoj per klaki la QR-butonon en la agujo.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tuj poste, vi povas vidi kiom da Radcmonoj vi povas elspezi nune.
			Ajna diferenco al la saldo de la ĉefa ekrano estas ankoraŭ nekonfirmitaj kaj povas tial ankoraŭ ne elspezi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Lasta, vi enigas la sumon por pagi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Vi povas enigi pagon senkonekte.
			Ĝi senditos ĉe rekomenco de RadcmonMonujo.
			Se vi volas pagon faritan, kiel rapide, kiel eblece, estu certe, ke vi estas bon konekita (ezkemple, WLAN).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Noto:
			Pagoj estas neinversigeblaj!
			Ĉiam kontrolu la ricevantadreson.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Gravaj sekurecaj notoj:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Radcmonoj estas stokitaj sur l\'aparato.
			&lt;b&gt;Se vi perdas ĝin, vi perdos viajn Radcmonojn.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tio signifas ke vi bezonas &lt;b&gt;savkopii vian monujon&lt;/b&gt;!
			Uzu la en-aplikaĵo savkopiilo, anstataŭ alia savkopiilo.
			Konservu vian savkopion sekuran kaj memoru la pasvorton.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Antaŭ malinstalado&lt;/b&gt; (aŭ purigado de aplikaĵaj datumoj/purigi vian aparaton), &lt;b&gt;transdonu viajn Radcmonojn al alia monujo&lt;/b&gt;.
			La restoj da Radcmonoj perdiĝos.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Pagoj estas neinversigeblaj&lt;/b&gt;.
			Se vi sendas viajn Radcmonojn en l\'abismon, estas preskaŭ ne ebli rehavi ilin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Konservu vian moveblan aparaton sekuran!&lt;/b&gt;
			Ne radiku vian aparaton.
			Nur instali aplikaĵojn, ke vi plene fidas.
			Malicaj aplikaĵoj povus esti provante ŝteli vian monujon.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tenu la riskon malalte!
			&lt;b&gt;Nur uzi kun malgrandaj kvantoj&lt;/b&gt; por ĉiutaga uzo.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
