<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Den övre halvan av skärmen visar ditt saldo i Radiocoin och en vald valuta.
			Klicka för att gå till listan över valutor, och klicka på en valuta för att sätta den som standard.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			QR-koden till höger innehåller din radiocoin-adress och kan användas för att en annan part ska skanna den.
			Klicka på QR-koden för att få en större version av den.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Botten av skärmen täcks av din transaktionslista, vilken är tom från början.
			Väntande transaktioner är utgråade tills de är bekräftade.
			Klicka på en post för att lägga till avsändaren eller mottagaren i adressboken.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Du kan skicka en myntbegäran genom att klicka på knapparna i åtgärdsfältet.
			Fler alternativ finns under alternativmenyn.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Med denna dialog kan du ta emot radiocoin från någon annan (som redan har Radiocoin Wallet installerad på sin telefon).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Först anger du hur många radiocoin du vill att de skickar.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Sedan kan den andra personen scanna QR-koden.
			Eller så använder du \"Dela\" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka radiocoin.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den Radiocoin-URL du skickat.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas radiocoin till dig.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Du har påbörjat skickandet av radiocoin.
			Du kom hit från huvudskärmen eller genom att klicka på en Radiocoin-URL i din webbläsare.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ange först vilken Radiocoin adress du vill skicka till.
			Adressen kan automatiskt fyllas i om den börjar med någon av adresserna i din adressbok.
			Du kan också scanna en QR-kod innehållande en Radiocoin-adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Sedan kan du se hur många radiocoin du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Slutligen anger du hur många radiocoin du skicka.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång Radiocoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska hanteras så fort som möjligt, se till att ha bra uppkoppling till internet (exempelvis ett WLAN).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Notera:
			Transaktioner kan inte stoppas!
			Kontrollera alltid adressen du skickar till.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Några ord om säkerhet och radiocoin:&lt;/n&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Dina radiocoin i Radiocoin Wallet sparas på din Android telefon.
			&lt;b&gt;Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina radiocoin.&lt;/b&gt;
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Innan du avinstallerar Radiocoin Wallet&lt;/b&gt; (eller tar bort appens data/rensar din telefon), &lt;b&gt;skicka dina radiocoin till en annan wallet&lt;/b&gt;.
			Alla kvarvarande radiocoin kommer att försvinna.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Transaktioner kan inte stoppas&lt;/b&gt;.
			Efter att du skickat radiocoin finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Se till att skydda din telefon!&lt;/b&gt;
			Installera endast appar du helt litar på.
			En elak app kan försöka stjäla din wallet.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Utsätt dig inte för onödig risk!
			&lt;b&gt;Använd bara Radiocoin Wallet med mindre belopp&lt;/b&gt; för daglig användning.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
