<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			הצד העליון של המסך מציג את כתובת הביטקוין הנבחרת שלך, שאנשים אחרים צריכים לדעת כדי לשלוח לך ביטקוינים.
			לחץ כאן כדי לשנות את הכתובת.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			קוד הQR מימין מכיל את כתובת הביטקוין שלך ויכול להסרק על ידי אחרים.
			לחץ על קוד הQR כדי לקבל גרסא גדולה יותר שלו.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			באמצע המסך מופיעה יתרתך.
			ערך הארנק שלך מופיע באחד המטבעות שבחרת.
			לחץ על היתרה כדי להציג את כל המטבעות המקומיים, ולחץ על אחד המטבעות כדי להגדירו כברירת מחדל.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			בתחתית המסך יופיעו העסקאות שלך, שיהיו ריקות בתחילה.
			עסקאות בהמתנה מוצגות באפור עד לאישורן.
			לחץ על רשומה כדי להוסיף את כתובת השולח או המקבל לספר הכתובות.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			אתה יכול לשלוח או לבקש מטבעות על ידי לחיצה על הכפתורים בפס הפעילות.
			עוד אפשרויות זמינות בתפריט האפשרויות.
		&lt;/p&gt;

	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			באמצעות התיבה כאן תוכל לבקש מטבעות ממשתמש אחר (שצריך להתקין גם ארנק ביטקוין).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			ראשית, עלייך להכניס את מספר הביטקוינים שתבקש.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			לאחר מכן, עלייך להציג את קוד הQR שנוצר על ידי המשתמש השני.
			או שתוכל לשלוח לו בקשה לשתף איתך את הקוד באמצעות פס הפעילות.
			הוא יצטרך להקליק על כתובת הביטקוין שלה.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			בכל מקרה, למשתמש השני תוצג תיבת דו-שיח לשליחת המטבעות כאשר כל השדות יהיו מלאים מראש.
			אם הוא מעוניין, כל שהוא ידרש לעשות הוא לאשר את השימוש.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			התחלת בתהליך שליחת ביטקוינים.
			הגעת לכאן בין אם באמצעות המסך הראשי או על ידי לחיצה על קישור ביטקוין בדפדפן הנייד שלך.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			קודם כל, הכנס את כתובת הביטקוין שברצונך לשלם לה.
			הכתובת תושלם בצורה אוטומטית מרשימת הכתובות המוכרות בספר הכתובות שלך.
			אתה גם יכול לסרוק קוד QR של כתובות ביטקוין או בקשות לביטקוין על ידי לחיצה על כפתור הQR או בר הפעילות.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			לאחר מכן, תוכל לראות כמה ביטקוינים תוכל להוציא באותו הרגע.
			כל הפרש ביתרה מול המסך הראשי טרם אושר ועל כן לא ניתן להוצאה.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			לבסוף, הכנס את הסכום לתשלום.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			אתה יכול להכניס תשלום גם כשאינך מחובר לרשת.
			הוא ישלח באתחול הבא של ארנק ביטקוין.
			אם אתה רוצה שהתשלום יועבר במהרה ודא שאתה מחובר (לדוגמא לחיבור רשת מהיר).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			הערה:
			התשלומים הם בלתי הפיכים.
			תמיד תבדוק את הכתובת לתשלום.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;אזהרות בטיחות חשובות:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			הביטקוינים מאוחסנים על המכשיר שלך.
			&lt;b&gt;אם תאבד אותו, תאבד את הביטקוינים שלך&lt;/b&gt;.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			זה אומר שכדאי שאתה &lt;b&gt;תגבה את הארנק שלך&lt;/b&gt;!
			השתמש בשיטת הגיבוי בתוך האפליקציה, ולא ביישום חיצוני.
			שמור את הגיבוי בטוח וזכור את הססמא.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;לפני הסרה&lt;/b&gt; (או מחיקה של היישום או המכשיר), &lt;b&gt;העבר את היתרה לארנק אחר&lt;/b&gt;.
			ביטקוין משוחרר לא יוחזר.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;תשלומים אינם ניתנים להחזרה&lt;/b&gt;.
			אם תשלח את הביטקוינים שלך לחלל העולם, , כנראה שלא תקבל אותם בחזרה.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;שמור על המכשיר הנייד שלך בטוח!&lt;/b&gt;
			אל תפרוץ אותו.
			התקן רק יישומים שאתה בוטח בהם.
			יישומים זדוניים יגנבו לך את הארנק.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			שמור על הסיכון נמוך!
			&lt;b&gt;השתמש רק לסכומים נמוכים&lt;/b&gt; לשימוש יום-יומי.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
