<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Näytön vasemmassa yläkulmassa on näkyvillä saldosi Radiocoineina ja yhtenä valittuna kansainvälisenä valuuttana.
			Napauta mennäksesi kansainvälisten valuuttojen listaan, ja napauta yhtä valuutoista valitaksesi sen oletukseksi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			QR-koodi oikealla yläreunassa sisältää tämänhetkisen radiocoin-osoitteesi ja sitä voidaan käyttää maksajan skannattavaksi.
			Napauta QR-koodia nähdäksesi siitä suuremman version.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Näytön alaosa sisältää listan rahansiirroistasi.
			Se on aluksi tyhjä ja alkaa täyttyä, kun lähetät ja vastaanotat maksuja.
			Vastaanotetut rahansiirrot ovat merkitty vihreällä ja lähetetyt punaisella värillä.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Voit lähettää tai pyytää kolikoita napauttamalla painikkeita toimintapalkissa.
			Asetusvalikossa on enemmän valintoja saatavilla.
		&lt;/p&gt;
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Käyttämällä tätä ikkunaa voit pyytää kolikoita maksajalta.
			Maksajalla tulisi olla jo Radiocoin-lompakko asennettuna.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Aluksi voit syöttää määrän Radiocoineina jonka haluat pyytää.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Seuraavaksi voit joko skannauttaa QR-koodisi maksajalla,
			tai voit lähettää pyyntösi etäällä olevalle henkilölle jakamispainikkeen avulla toimintopalkissa.
			Mikäli molemmissa laitteissa on NFC käytössä, voit myös koskettaa puhelimellasi toista puhelinta.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Pyyntökäytännön ollessa mikä tahansa, maksajalle esitetään ikkuna kolikoiden lähettämistä varten, jossa kaikki kentät ovat esitäytetyt.
			Mikäli maksaja suostuu tähän, hän voi suorittaa maksun helposti.
		&lt;/p&gt;
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Olet käynnistänyt kolikoiden lähetysprosessin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Syötä aluksi Radiocoin-osoite, johon maksetaan.
			Osoite täyttyy automaattisesti jo tunnetuista osoitteista osoitekirjassasi.
			Voit myös skannata vastaanottajan esittämän QR-koodin painamalla kameranäppäintä.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Seuraavaksi syötä määrä, jonka haluat maksaa.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Viimeiseksi syötä maksamiseen tarkoitettu PIN-koodi, mikäli se on asetettu aiemmin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Voit luoda maksun ollessasi offline-tilassa.
			Se lähtetään seuraavassa Radiocoin-lompakon käynnistyksen yhteydessä.
			Jos haluat maksun käsiteltäväksi mahdollisimman nopeasti, varmista, että olet hyvässä yhteydessä (esim. WLAN).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Huomioi:
			Maksut ovat peruuttamattomia!
			Tarkista aina vastaanotto-osoite!.
		&lt;/p&gt;
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Tärkeitä turvallisuusohjeita:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Radiocoinit on tallennettu laitteeseesi.
			&lt;b&gt;Jos kadotat sen, menetät Radiocoinisi.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Tämä tarkoittaa, että sinun on &lt;b&gt;varmuuskopioitava lompakkosi&lt;/b&gt;!
			Käytä ennemmin sovelluksen omaa varmuuskopiointia tätä varten kuin kolmannen osapuolen ohjelmistoja.
			Pidä varmuuskopioisi turvassa ja muista salasanasi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Ennen sovelluksen poistoa&lt;/b&gt; (tai sovellustietojen/laitteen nollausta), &lt;b&gt;siirrä Radiocoinisi muuhun lompakkoon&lt;/b&gt;.
			Jäljelle jääneet Radiocoinit katoavat.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Maksut ovat peruuttamattomia&lt;/b&gt;.
			Jos lähetät Radiocoinisi tyhjyyteen, ei ole juuri mitään mahdollisuutta saada niitä takaisin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Pidä laitteesi turvassa!&lt;/b&gt;
			Älä anna root-oikeuksia laitetteellesi.
			Asenna vain sovelluksia joihin luotat täysin.
			Haitalliset ohjelmat voivat yrittää varastaa lompakkosi.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Pidä riskit pieninä!
			&lt;b&gt;Säilytä vain kohtuullista määrää&lt;/b&gt; päivän käyttöä varten.
		&lt;/p&gt;
	</string>
<string name="help_technical_notes">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Teknisiä tietoja:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Radiocoin-lompakko on SPV/kevytlompakko, joka seuraa suurinta ketjua enimmällä vahvistustyöllä (joskus myös kutsutaan nimellä \"pisin ketju\", \"voittava ketju\" tai \"Radiocoin block chain\").
			Vastaanotat ainoastaan saapuvia rahansiirtoja ja sinulla on mahdollisuus maksaa kyseisessä ketjussa.
			Mitään takuuta ei voida antaa Radiocoineista pienemmissä ketjuissa, jotka ovat ketjuja vähemmällä vahvistustyöllä.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Aiemmin pienimmät ketjut ovat aina muuttuneet turhiksi erittäin pian.
			Jos haluat seurata pienempää ketjua kaikesta huolimatta, sinua neuvotaan käyttämään \"luotettu vertainen\"-ominaisuutta yhdistääksesi ainoastaan radiocoind-implementaatioon joka pakottaa halutun ketjun.
			Jos verkko lompakkosi ja luotetun vertaisen välillä ei ole luotettava, käytä VPN:aa varmentaaksesi yhteyden.
		&lt;/p&gt;
	</string>
</resources>
