<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			Горниот лев агол од екранот ја прикажува твојата одбрана Биткоин адреса која останатите треба да ја знаат за да ти праќаат биткоини.
			Допри за да ја смениш адресата.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			QR кодот на десно ја содржи твојата биткоин адреса и може да се користи за скенирање од страна на останатите.
			Допри го QR кодот за зголемена верзија.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			На средината на екранот, прикажано е твоето салдо.
			Сумата на твоето салдо е исто така прикажана во одбраната валута.
			Допри го салдото за да прикажеш листа на валути, и одбери една од тие валути за да ја одбереш како главна.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Долниот дел од екранот е исполнет со листата на твоите трансакции, која на почетокот е празна.
			Трансакциите кои чекаат на одобрување се сиви додека не бидат потврдени.
			Допри едно поле за да ја додадеш адресата од испраќачот во адресарот.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Можеш да примиш или побараш биткоини со допир на копчињата во акциската лента.
			Повеќе опции се достапни во менито со опции.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Користејќи го овој дијалог, можеш да побараш биткоини од друга личност (кој би требало да има инсталиран Биткоин Паричник).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Најпрво, можеш да внесеш сума на биткоини кои ги побаруваш.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Потоа, генерираниот QR код треба да биде скениран од личноста која испраќа коини.
			Или пак, можеш да го испратиш твоето барање со копчето за споделување во акциското мени.
			Таа личност ќе треба да кликне на Биткоин линкот.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Како и да е, на другата страна ќе и биде презентиран дијалог за испраќање на биткоини со сите претходно пополнети полиња.
			Ако прифати, треба само да го испрати плаќањето.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Иницираше процес за испраќање коини.
			Дојде тука преку главниот екран или преку кликање на Биткоин линк во твојот мобилен броусер.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Најпрво, внеси ја Биткоин адресата на која ќе уплаќаш.
			Адресата ќе биде автоматски пополнета од познатите адреси во твојот адресар.
			Можеш и да скенираш QR кодови со Биткоин адреси или Биткоин барања со притискање на QR копче во акциското мени.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Следно, можеш да видиш колку Биткоини ќе потрошиш во дадениот момент.
			Секоја разлика во салдото на главниот екран е непотврдена и не може да се потроши.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Конечно, ја внесуваш сумата која сакаш да ја платиш.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Можеш да внесеш и плаќање додека си офлајн.
			Ќе биде испратено на следниот рестарт на Биткоин Паричник.
			Ако сакаш плаќањето да биде процесирано побрзо, поврзи се на безжична мрежа (или мобилна конекција).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Забелешка:
			Плаќањата се неповратни!
			Секогаш проверувај ја адресата на примачот.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Важни безбедносни забелешки:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Биткоините се зачувани на уредот.
			&lt;b&gt;Ако го загубиш, ќе ги загубиш сите твои биткоини.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Ова значи дека треба да направиш &lt;b&gt;резервна копија на твојот паричник&lt;/b&gt;!
			Користи ја интерната можност на апликацијата за ова, наместо непозната надворешна апликација.
			Чувај ја твојата резервна копија на безбедно место и запомни ја лозинката.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Пред отстранување на апликацијата&lt;/b&gt; (или чистење на податоците на уредот), &lt;b&gt;префрли ги твоите биткоини во друг паричник&lt;/b&gt;.
			Биткоините кои ќе останат ќе бидат загубени засекогаш.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Плаќањата се неповратни&lt;/b&gt;.
			Ако испратиш биткоини, не постои начин да ги вратиш назад.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Чувај го мобилниот уред безбеден!&lt;/b&gt;
			Не го рутирај уредот.
			Инсталирај само апликации на кои им веруваш.
			Малициозни апликации би можеле да го украдат твојот паричник.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Намали го ризикот!
			&lt;b&gt;Чувај само мали суми&lt;/b&gt; за секојдневна употреба.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
