<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			La part superior esquerra de la pantalla mostra l\'adreça Radiocoin que has seleccionat, que és la que ha de conèixer l\'altra gent per a poder enviar-te radiocoins.
			Prem per canviar l\'adreça.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			El codi QR de la dreta conté la teva adreça Radiocoin i pot ser utilitzada si es escanejada per l\'altra persona.
			Prem sobre el codi QR per obtenir-ne una versió més gran.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Al mig de la pantalla, es mostra el teu balanç.
			El valor de la teva cartera també és mostrat amb la teva divisa local.
			Prem sobre balanç per a mostrar la llista de totes les divises locals, seguidament prem una de les divises per a seleccionar-la per defecte.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			A la part baixa de la pantalla és on es mostra la teva llista de transaccions, la qual estarà buida al principi.
			Les transaccions pendents es mantenen grisenques fins que estiguin confirmades.
			Prem sobre una entrada per afegir l\'adreça del que envia o rep a la llibrera d\'adreces.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Pots enviar o demanar monedes prement els botons de la barra d\'accions.
			Al menú d\'opcions hi ha disponibles més opcions.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Utilitzant aquest guió, pots demanar monedes a una altra persona (que també ha de tenir la Cartera Radiocoin instal·lada).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Primer, hauràs d\'anotar la quantitat de radiocoins a sol·licitar.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Llavors, els dos tindreu el codi QR que haurà d\'escanejar l\'altra persona.
			O bé, pots enviar la teva sol·licitud a una persona que es troba lluny, mitjançant el botó de compartir a la barra d\'accions.
			L\'altra persona tindrà que prémer l\'enllaç Radiocoin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			De totes dos maneres, l\'altra persona rebrà un diàleg per a enviar monedes amb tots els camps pre-omplerts.
			Si accepta, tot el que haurà de fer és enviar el pagament.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Has començat el procés per a enviar monedes.
			Has arribat aquí a través de la pantalla principal o prement una adreça Radiocoin del navegador del mòbil.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Primerament, entra l\'adreça Radiocoin a la que vols pagar.
			L\'adreça es completarà automàticament si ja hi ha entrades coincidents a la teva llibreta d\'adreces.
			També pots escanejar codis QR que continguin adreces radiocoin o demanar radiocoins prement el botó QR de la barra d\'acció.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Seguidament, pots veure quants radiocoins pots gastar en aquest moment.
			Qualsevol diferencia de balanç sobre la pantalla principal, significa que no està confirmat i per això encara no pot ser gastat.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Per últim, introdueix la quantitat a pagar.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Pots introduir un pagament mentre estiguis fora de línia.
			S\'enviarà la següent vegada que s\'iniciï la Cartera Radiocoin.
			Si vols que un pagament sigui processat tant ràpid com sigui possible, assegura\'t que estàs ben connectat. (per ex. en una WLAN)
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Avís:
			Els pagaments són irreversibles!
			Comprova sempre l\'adreça de recepció.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Avisos importants de seguretat:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Els radiocoins estan emmagatzemats al dispositiu.
			&lt;b&gt;Si el perds, perdràs tots els teus radiocoins.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Això vol dir que necessites &lt;b&gt;fer una còpia de seguretat de la teva cartera&lt;/b&gt;!
			Utilitza el servei de còpia de seguretat de l\'aplicació per fer-la, en comptes d\'una aplicació de còpies de seguretat de tercers.
			Conserva la teva còpia de seguretat segura i recorda la teva paraula de pas.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Abans de desinstal·lar&lt;/b&gt; (o esborrar les dades de l\'aplicació/formatar el teu dispositiu), &lt;b&gt;transfereix els teus Radiocoins cap a una altra cartera&lt;/b&gt;.
			Els radiocoins que es quedin es perdran.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Els pagaments són irreversibles&lt;/b&gt;.
			Si envies els teus Radiocoins al buit, no hi ha forma de fer-los tornar.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Conserva el teu dispositiu mòbil segur!&lt;/b&gt;
			No facis un root al teu dispositiu.
			Instal·la solament aplicacions en que confiïs totalment.
			Les aplicacions malicioses poden intentar robar la teva cartera.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Mantingues el risc baix!
			&lt;b&gt;Utilitza solament petites quantitats &lt;/b&gt; per al dia a dia.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
