<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Χρησιμοποιώντας αυτό το πλαίσιο διαλόγου, μπορείτε να ζητήσετε νομίσματα από έναν άλλο χρήστη (που πρέπει να έχει εγκατεστημένο το Radiocoin Wallet).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Αρχικά, εισάγετε το ζητούμενο ποσό των Radiocoins.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Στη συνέχεια, μπορείτε να ζητήσετε από τον άλλο χρήστη να σαρώσει τον παραγόμενο QR κώδικα.
			Εναλλακτικά, μπορείτε να στείλετε την αίτησή σας σε ένα χρήστη με το κουμπί \'share\' στη γραμμή δράσης.
			Το άλλο άτομο θα πρέπει να κάνει κλικ στη διεύθυνση Radiocoin.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Είτε έτσι είτε αλλιώς, στο άλλο πρόσωπο θα παρουσιαστεί ένα παράθυρο διαλόγου για την αποστολή κερμάτων με όλα τα πεδία προσυμπληρωμένα.
			Εάν ο χρήστης αποδέχτεί, το μόνο που χρειάζεται να κάνει είναι να στείλει τη συναλλαγή.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Έχετε ξεκινήσει τη διαδικασία αποστολής κερμάτων. Ήρθατε εδώ, είτε μέσα από την κύρια οθόνη ή κάνοντας κλικ σε ένα URL Radiocoin στο browser του κινητού σας.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Πρώτον, εισάγετε το Radiocoin διεύθυνση του παραλήπτη. Η διεύθυνση θα συμπληρωθεί αυτόματα από τις υπάρχουσες καταχωρίσεις στο βιβλίο διευθύνσεών σας. Μπορείτε επίσης να σαρώσετε QR κωδικούς με διευθύνσεις Radiocoin ή αιτήσεων Radiocoin πατώντας το κουμπί QR στη γραμμή δράσης.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Στη συνέχεια, μπορείτε να δείτε πόσα Radiocoins μπορείτε να ξοδεψετε. Οποιαδήποτε διαφορά με το υπόλοιπο από την κύρια οθόνη είναι ακόμη ανεπιβεβαίωτη και δεν μπορεί κατά συνέπεια ακόμα να ξοδευτεί.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Τελευταία, εισάγετε το ποσό που πρέπει να καταβληθεί.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Μπορείτε να εισάγετε μια συναλλαγή χωρίς να είναι συνδεδεμένος. Θα σταλεί στην επόμενη επανεκκίνηση του Radiocoin Wallet.
			Αν θέλετε μια συναλλαγή να ολοκληρωθεί όσο το δυνατόν γρηγορότερα, βεβαιωθείτε ότι είστε συνδεδεμένοι (δηλαδή σε ένα WLAN).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Σημείωση:
			Οι συναλλαγές που δεν μπορούν να αναιρεθούν! Πάντα να ελέγχετε τον διεύθυνση του παραλήπτη.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Λίγα λόγια για την ασφάλεια των Radiocoins σας:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			α Radiocoins στο το Radiocoin Wallet είναι αποθηκευμένα στη συσκευή.
			&lt;b&gt;Αν χάσετε τη συσκευή σας, θα χάσετε τα Radiocoins σας.&lt;/b&gt;
			Ακριβώς όπως τα χρήματα στο πραγματικό πορτοφόλι σας.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Πριν από την απεγκατάσταση του το Radiocoin Wallet&lt;/b&gt; (εκκαθάριση δεδομένα εφαρμογής), &lt;b&gt;θα πρέπει να μεταφέρετε Radiocoins σας σε άλλο λογαριασμό&lt;/b&gt;.
			Τυχόν υπόλοιπα Radiocoins θα χαθούν.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Οι συναλλαγές δεν μπορoούν να αναιρεθούν. Εάν στείλετε Radiocoins στο κενό, δεν υπάρχει τρόπος να τα πάρουν πίσω, εκτός αν γνωρίζετε τον παραλήπτη και είναι πρόθυμος να τα στείλει πίσω.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Κρατήστε ασφαλή την Android συσκευή σας! Να εγκαταστάτε μόνο εφαρμογές που εμπιστεύεστε πλήρως. Κακόβουλες εφαρμογές θα μπορούσε να προσπαθήσουν να κλέψουν το πορτοφόλι σας.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Κρατήστε τον κίνδυνο χαμηλά!
			Χρησιμοποιήστε το Radiocoin Wallet μόνο με μικρά ποσά για ημερήσια χρήση.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
</resources>
