<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="help_wallet">

		&lt;p&gt;
			O canto superior esquerdo da tela exibe o seu saldo em Radiocoins e em uma moeda nacional.
			Toque para ver a lista de moedas nacionais, e toque em uma delas para selecioná-la como moeda padrão.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			O código QR no canto superior direito contém o seu endereço de radiocoin atual e pode ser usado para ser lido por outro dispositivo.
			Toque no código QR para ampliá-lo.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			A parte inferior da tela contém uma lista das suas transações.
			No início ela está vazia e vai sendo preenchida conforme você recebe e realiza pagamentos.
			Os pagamentos recebidos são exibidos em verde e os realizados em vermelho.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Você pode enviar ou solicitar radiocoins tocando nos botões na barra de ação.
			Mais opções estão disponíveis no menu de opções.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_request_coins">

		&lt;p&gt;
			Usando essa tela, você consegue solicitar radiocoins para outra pessoa (que também já tenha instalado uma carteira Radiocoin).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Primeiro, você pode opcionalmente inserir uma quantidade de Radiocoins a ser solicitada.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Um código QR será gerado e ele deve ser escaneado pela outra pessoa.
			Você também pode enviar sua solicitação para uma pessoa remotamente, usando o botão compartilhar na barra de ações.
			A outra pessoa deverá clicar na Radiocoin URL.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			A solicitação irá mostrar para a outra pessoa uma caixa de diálogo para o envio de radiocoins com todos os campos pré-preenchidos.
			Se ela concordar com o valor, tudo o que ela precisa fazer é enviar o pagamento.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_send_coins">

		&lt;p&gt;
			Você iniciou o processo de envio de radiocoins.
			Você veio aqui através da tela principal ou após clicar em um endereço Radiocoin no seu navegador móvel.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Primeiro insira o endereço Radiocoin para o qual você quer realizar o pagamento.
			O endereço será completado automaticamente através de entradas conhecidas em seu catálogo de endereços.
			Ao usar o botão QR na barra de ações, você pode escanear códigos QR que contenham solicitações de pagamento.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Em seguida, você pode ver quantos Radiocoins você tem disponíveis para serem gastos no momento.
			Se houver uma diferença entre o valor disponível para ser gasto e o saldo da tela principal, é devido a transações ainda não confirmadas.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Por último, digite a quantia a pagar.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			É possível inserir um pagamento mesmo estando offline.
			Ele será enviado na próxima reinicialização da Radiocoin Wallet.
			Se você quer que um pagamento seja processado o mais rápido possível, certifique-se de que você está usando uma boa conexão (i.e. uma rede Wi-Fi).
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Nota:
			Todos os pagamentos são irreversíveis.
			Sempre verifique com cuidado o endereço de destino.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_safety">

		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Notas importantes sobre segurança:&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			As chaves para os seus Radiocoins são armazenadas no seu dispositivo.
			&lt;b&gt;Se você o perder, você perderá suas chaves e, consequentemente, também perderá todos os seus Radiocoins.&lt;/b&gt;
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Isso significa que você tem que fazer um &lt;b&gt;backup (cópia de segurança) da sua carteira&lt;/b&gt;!
			Utilize o próprio recurso de backup do aplicativo, ao invés de utilizar aplicativos de backup de terceiros.
			Mantenha o seu backup seguro e lembre a senha.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Antes de instalar&lt;/b&gt;, limpar as informações do aplicativo ou realizar um reset de seu dispositivo, &lt;b&gt;transfira seus Radiocoins para uma outra carteira&lt;/b&gt;.
			Os Radiocoins remanescentes serão perdidos.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Os pagamentos são irreversíveis&lt;/b&gt;.
			Se você enviar seus Radiocoins para um endereço desconhecido, não há quase nenhuma maneira de obtê-los de volta.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			&lt;b&gt;Mantenha o seu dispositivo móvel seguro!&lt;/b&gt;
			Não faça root em seu dispositivo.
			Não instale aplicativos de fontes que você não confia.
			Aplicativos maliciosos podem tentar roubar sua carteira.
		&lt;/p&gt;
		&lt;p&gt;
			Não se arrisque.
			&lt;b&gt;Não carregue em sua carteira Radiocoin valores maiores do que você carregaria em uma carteira de bolso comum&lt;/b&gt;.
		&lt;/p&gt;
	
	</string>
<string name="help_technical_notes">

      &lt;p&gt;
            &lt;b&gt;Notas Técnicas:&lt;/b&gt;
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            Por ser uma carteira SPV (carteira light), a Radiocoin Wallet segue a corrente que tiver a maior prova-de-trabalho (também conhecida como a \"corrente mais comprida\", a \"corrente vencedora\" ou a \"blockchain do Radiocoin\").
            Você só irá poder receber e realizar pagamentos nesta corrente.
            Nenhuma garantia pode ser feita sobre Radiocoins em correntes de minorias, ou seja, correntes que tenham menos prova-de-trabalho.
        &lt;/p&gt;
        &lt;p&gt;
            No passado, as correntes de minorias se tornaram irrelevantes muito rapidamente.
            No entanto, se você desejar seguir uma corrente de minoria, recomenda-se que você use a função \"peer de confiança\" para conectar-se exclusivamente à implementação radiocoind que utiliza a sua corrente desejada.
            Se a rede estabelecendo a conexão entre a sua carteira e o peer de confiança não for confiável, use uma VPN para autenticá-la.
        &lt;/p&gt;
    
    </string>
</resources>
